好似個個都無奈接受強制檢測咁

根本就係借題發揮，將所有群組都驗哂佢，美其名檢測，實際又係dna送中

最高招係用份工嚟逼你，好似的士佬咁，唔測就唔俾你開工個個都局住要做

可唔可以唔好中咗招就周圍害到無辜嘅人要檢測呀屌佢

而強制檢測嘅反對聲音都因為第4波爆發而慢慢消失咁

Henry Makow – Common Flu Has Been Rebranded to Create Havoc
/Reader asks: What do you believe is the primary purpose of this whole manufactured crisis? My answer: To see how much bullshit the public will accept without rebelling./

一開頭無反抗就變成咁

唔係話要日日有群組don't give a fuck咁，但at least唔使咁驚驚青青囉

搵隻狗dna算啦